# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-20 20:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: ShangKuan Liang-chih <shangkuanlc@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/yunity-1/teams/68631/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: foodsaving/groups/api.py:18 foodsaving/stores/serializers.py:222
msgid "You are not a member of this group."
msgstr "你並不是此社團的成員。"

#: foodsaving/groups/api.py:25
msgid "You are already a member."
msgstr "你已經加入為成員了。"

#: foodsaving/groups/serializers.py:25
msgid "Unknown timezone"
msgstr "未知的時區"

#: foodsaving/groups/serializers.py:114
msgid "Group password is wrong"
msgstr "社團密碼錯誤"

#: foodsaving/stores/permissions.py:9
msgid "The pickup date is in the past."
msgstr "開放外帶日期已過"

#: foodsaving/stores/permissions.py:19
msgid "You can only delete empty pickup dates."
msgstr "你只能刪除空白的開放外帶日期。"

#: foodsaving/stores/permissions.py:26
msgid "You have not joined this pickup date."
msgstr "你還沒有加入此開放外帶日期。"

#: foodsaving/stores/permissions.py:33
msgid "You have already joined this pickup date."
msgstr "你已經加入此開放外帶日期。"

#: foodsaving/stores/permissions.py:40
msgid "Pickup date is already full."
msgstr "開放外帶日期已滿。"

#: foodsaving/stores/serializers.py:43 foodsaving/stores/serializers.py:162
msgid "You are not member of the store's group."
msgstr "你不是此店面社團的成員。"

#: foodsaving/stores/serializers.py:82
msgid "The date should be in the future."
msgstr "日期應該設定在未來。"

#: foodsaving/stores/serializers.py:172
msgid "Only single recurrence rules are allowed."
msgstr "只允許有一次循環出現。"

#: foodsaving/stores/serializers.py:227
msgid "Set at least one week in advance"
msgstr "至少要在一週前設立"

#: foodsaving/users/models.py:155
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: foodsaving/users/models.py:156
msgid ""
"Here is your new temporary password: {}. You can use it to login. Please "
"change it soon."
msgstr "這是你新的暫時密碼：{}。你可以使用它登入。請盡快更換。"

#: foodsaving/users/permissions.py:6
msgid "You can modify only your own user data."
msgstr "你只能修改自己的使用者資料。"

#: foodsaving/users/permissions.py:13
msgid "Mail is already verified."
msgstr "郵箱已經認證。"

#: foodsaving/users/serializers.py:57
msgid "Key has expired"
msgstr "金鑰已過期"

#: foodsaving/users/serializers.py:59
msgid "Key is invalid"
msgstr "金鑰無效"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_request-subject.jinja:1
msgid "Request to delete your account"
msgstr "要求刪除你的帳戶"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_success-body-text.jinja:4
msgid "Your account on foodsaving.world was successfully deleted."
msgstr "你在foodsaving.world的帳戶已成功刪除"

#: foodsaving/users/templates/accountdelete_success-subject.jinja:1
msgid "Your account was deleted"
msgstr "你的帳戶已刪除"

#: foodsaving/users/templates/base-text.jinja:1
#, python-format
msgid "Hello %(full_name)s,"
msgstr "哈囉%(full_name)s："

#: foodsaving/users/templates/base-text.jinja:3
msgid ""
"Yours,\n"
"the foodsaving.world team"
msgstr ""
"祝好，\n"
"foodsaving.world團隊"

#: foodsaving/users/templates/changemail_notice-body-text.jinja:4
#, python-format
msgid ""
"Your email address got changed on foodsaving.world.\n"
"The new email address is %(new_mail)s."
msgstr ""
"你在foodsaving.world上的電子郵件地址已經更改。\n"
"新的電子郵件地址為%(new_mail)s。"

#: foodsaving/users/templates/changemail_notice-subject.jinja:1
msgid ""
"\n"
"Your email address changed!\n"
msgstr ""
"\n"
"你的電子郵件地址已更改！\n"

#: foodsaving/users/templates/changemail_success-body-text.jinja:4
#, python-format
msgid ""
"Your email address got changed on foodsaving.world.\n"
"The old email address was %(old_mail)s.\n"
"To verify this email address as your new one, please click the following link:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"You can safely ignore this message if you don't know what all this is about."
msgstr ""
"你在foodsaving.world上的電子郵件地址已經被更改。\n"
"原本的電子郵件地址為%(old_mail)s。\n"
"要認證新的電子郵件地址，請點擊下列連結：\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"如果你不知道為何你會收到此訊息，你可以忽略這則訊息。"

#: foodsaving/users/templates/changemail_success-subject.jinja:1
msgid "Please verify your new email address"
msgstr "請認證新的電子郵件地址"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:3
msgid "WELCOME"
msgstr "歡迎"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:142
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:142
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:172
#, python-format
msgid "Welcome, %(display_name)s"
msgstr "歡迎，%(display_name)s"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:178
msgid "Verify your e-mail address to continue!"
msgstr "認證你的電子郵件地址，以繼續後續步驟！"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:195
msgid "Activation Link"
msgstr "啟動連結"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:206
msgid "The link will be valid for 7 days."
msgstr "連結7日內有效。"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:243
msgid "PRIVACY STATEMENT"
msgstr "隱私權聲明"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-html.jinja:243
msgid "TERMS OF SERVICE"
msgstr "使用條款"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-body-text.jinja:4
#, python-format
msgid ""
"Thank you for signing up to foodsaving.world!\n"
"Please click the following link to confirm your email:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"You can safely ignore this message if it wasn't you who signed up at our service using this email address."
msgstr ""
"感謝你註冊foodsaving.world！\n"
"請點擊下列連結來確認你的電子郵件：\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"如果你不知道為何會收到這則訊息，你可以直接忽略這則訊息。"

#: foodsaving/users/templates/mailverification-subject.jinja:1
msgid "Verify your email address"
msgstr "認證你的電子郵件地址"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request-body-text.jinja:4
#, python-format
msgid ""
"Did you forget your password? No problem!\n"
"Click this link to change it:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"You can ignore this message if you did not request it."
msgstr ""
"你忘記密碼了嗎？沒問題！\n"
"點擊此連結來變更密碼：\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"如果你沒有申請密碼變更，你可以直接忽略這則訊息。"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_request-subject.jinja:1
msgid ""
"\n"
"Forgot your password?\n"
msgstr ""
"\n"
"忘記你的密碼？\n"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_success-body-text.jinja:4
msgid "Your password has been successfully changed!"
msgstr "你的密碼已經成功變更！"

#: foodsaving/users/templates/passwordreset_success-subject.jinja:1
msgid "New password set!"
msgstr "新密碼已設定！"

#: foodsaving/users/templates/send_new_verification_code-body-text.jinja:4
#, python-format
msgid ""
"Here you have the link again to confirm your email:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"You can ignore this message if you did not request it."
msgstr ""
"此為你可以確認電子郵件的連結：\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"如果你沒有申請確認電子郵件，你可以忽略這則訊息。"

#: foodsaving/users/templates/send_new_verification_code-subject.jinja:1
msgid "Please verify your email"
msgstr "請認證你的電子信箱"
